曾經支持eason認錯區

睇清楚你呢個人
我認錯

衰撚過護棋手
你對唔對得住林夕.偉文?
你d歌成日寫到對民主自由響往
響起邊忽?種族滅絕你都夠膽支持
你稱唔稱得上係人?

把聲都爛鳩哂唔係再聽啊

唉, 唔聽佢啲歌了

以連登標準
完全唔覺有乜問題
其實賺藍養黃有咩問題？
蘋果賣藍廣告又得，幫警隊洗白又得
陳奕迅幫大陸洗白點解唔得

蘋果幫藍店賣廣告你地就要去藍店買野？
陳奕迅唱好大陸你地唔識批判思考？
你地知件事係中共唔岩咪得囉，堅持理念咪得囉
你真係咁on9陳奕迅講你就照單全收既話，自己唔夠定力，根本係你自己問題
點解要鬥黃？
你地黃絲養唔起佢佢先至要去搵藍錢咋，反省下啦

你只會比外國人睇唔起
香港再無eason
種族滅絕係全世界公識唔支持得

推呢個 樓主連衛兵blocked

冇可能架
牙臣唱歌咁好聽點會奶共

撲街珍藏四十幾張專輯賣唔出

罷聽了
中學聽到而家
88喇

佢有養過黃咩
有捐錢比612？星火？

我真正覺得四大天王真係先算係香港既代表

點呀
又鬥黃

又鬥黃
搵中資錢用落黃圈有咩問題
佢唔做係咪樓主養佢？

鬥黃?
你問下全世界
種族滅絕係咩人可以支持得落?

踩爛CD未?

種族滅絕關Eason咩事？佢唱歌咋喎

唉

你當佢小朋友?
又黎我討厭政治呀

黃圈就係俾樓主呢D連衛兵搞死 淨係識鬥黃 唔屌對家

好撚失望

垃圾五毛
出黎搞分化
你以為你呢d說話就分化到連登仔

小朋友 其實你個腦用左去邊？

天下大亂 越亂亂好引述毛主席

推

小朋友 你知唔知乜叫鬥黃
條撚樣從來都唔係黃 點撚樣鬥？
「搵中資錢用落黃圈」你真係好撚好笑

做藍生意同公然支持 其實唔係弱智就識飛

分*

點解仲未見有人park斷佢啲cd?

898

出返場演唱會
連登仔即刻咩都原諒啦

放心.呢d一係pr公司做野
一係就中共派人入連登
就算任何一個eason fans
面對種族滅絕呢個世界都唔容許既
行為係無可能支持得落

除非你連人都不如

近年佢冇乜唱舊歌

連衛兵屌人五毛 好波

樓主不停出post批鬥Eason
大家睇路

你明唔明咩叫種族滅絕呀
廢物pr
你班人對唔對得住林夕呀

又多一個五毛

佢老豆貪污成性，賤種生賤仔。

驗下腦啦支拿仔

Me too

世澤真係講得無錯
樓上又一大班pr同五毛真係不停入侵連登

覆錯 唔係話你 sor

鬥黃者話人鬥黃

你個4個冇一個唔奶 城城好少少

真… 上面都幾多

如果你地係幫eason
唔係洗手.香港人無咁on9會比你洗到腦
你問全世界種族滅絕邊個支持得落
唔識種族滅絕就返去讀下中小學

其實陳奕迅幾時有黃過
本身都唔係黃何來鬥黃

已經唔係黃藍問題
係人性.人道問題